其實個市跌 WHAT ！？

又有錢派
又無限 QE

冇啦啦咁跌

咁多韮菜唔係唔割丫？

要明白要賣左先會將帳面盈利變成真實盈利
機構見唔對路，緊係將咁耐賺到既錢套返出黎

個個爭住賣咪跌